人生冇意義了

珍

我都係咁話

差唔多啦

發生咩事？介唔介意講嚟聽聽？

想死

你起佢底就知原因

佢每晚都上嚟出po 人生不知幾有意義

笑咗
見到樓主努力每日出post
雖然冇作為
但係我都唔想樓主斷落去